[處境題]女人漏M同男人無啦啦扯旗有咩解決方法？

假設地點係公開場合 街 商場 等等 同緊你男神女神出街 附近又冇廁所
連登仔點解決

連登仔唔會同男神女神出到街 所以冇呢個問題

直接推低女神就地正法

塞住佢

扯旗扮肚痛

照行

外科手術
切除
縫合

扯旗既男人插入漏m既女人度